"# pokemon" 
Projeto em andamento dia 19/09/2017
A aplicação seria:
Uma API onde o usuário interage com POSTMAN, lendo em JSON e possui as seguintes rotas:
 
POST    /cadastro - passa como parametro nome, email e senha para se cadastrar na aplicação;
POST    /login - passa como parametro email e senha para se logar e gerar o token de acesso;
GET     /pokemons - lista todos os pokemons do banco de dados;
GET     /pokemon/:id - mostra os detalhes de um pokemon;
POST    /pokemon/add - cadastra um novo pokemon com nome, tipo do pokemon, poder de ataque, poder de defesa e agilidade;
PUT     /pokemon/:id - altera os dados do pokemon;
DELETE /pokemon/:id - remove um pokemon;
